我一直記得我父親要求我在奏國歌時起立。 馬克·庫班有一個正確的想法:是時候重新思考我們如何使用國歌|約翰·范斯坦| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 美聯社(Associated Press)率先報道了這起訴訟已被撤銷的消息，但思特里克蘭德的律師沒有回應美聯社的置評請求。 猛龍隊主席，副警長放棄了對NBA總決賽推搡事件的訴訟Cindy Boren, 2021年2月12日，華盛頓郵報 
 凱勒的律師沒有回應週三晚上的置評請求。 大陪審團對奧運會選手克萊特·凱勒提出指控，指控他與國會暴動有關 
 聯邦應急管理局官員週三沒有回應置評請求。 華盛頓地區領導人請求聯邦應急管理局幫助為聯邦工作人員接種疫苗|Julie Zauzmer, Rachel Chason, Rebecca Tan | 2021年2月11日|華盛頓郵報 
 去年七月，房屋委員會再次發出徵求建議書的要求。 空缺稅收研究給城市官員Déjà Vu |麗莎·哈爾弗斯塔特和安德魯·濟慈| 2021年2月10日|聖地亞哥之聲 
 毫無疑問，他那時已經聽說有些警察無視他的請求，轉身離開了。 葬禮抗議對紐約警察局老闆來說太過分了|邁克爾·戴利| 2015年1月5日|每日野獸 
 不管發生了什麼，在要求改變高度的大約一分鐘內，他們都失去了聯繫，再也沒有聽到他們的消息。 8501航班引發了一個問題:現代噴氣式飛機是否過於自動化而無法飛行? 克里夫·歐文| 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 Nickelodeon沒有回覆記者就此事置評的請求。 是的，科拉和麻美進入靈魂傳送門，可能親吻了梅麗莎·里昂，2014年12月25日，每日野獸 
 正常的程序是，任何成員國都可以要求分發一份文件，聯合國按慣例這樣做。 獨家報道:索尼電子郵件稱電影公司高管選金正恩為《採訪》的反派人物威廉·布特2014年12月19日 
 蒂格沒有回應InsideClimate News的置評請求。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 歹徒還沒來得及答應這個小小的要求，喇叭又響了起來。 歌劇生理學|約翰·h·斯瓦比(又名“斯克裡西”) 
 他的記念必不離開，他的名必被傳萬代。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 馬爾科姆以為這是他無法提供的工作請求，便漫不經心地把它塞進了口袋。 紅年|路易斯·特雷西 
 即使是最普通的熟人，也會說一些比“我會的，謝謝你; 再見。” 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 我是這群人中膚色黝黑的人，是受人歡迎的“先行者”。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛